大家唔好再推木耳個po啦

木耳巴已經得到教訓㗎啦 希望大家放佢一條生路 大家去推吓行動po仲好
利申 : 見大家呢排咁緊張 上tg搵張圖同大家詼諧下姐 自在搞吓氣氛 唔係咁介懷吓嘛

多謝你提醒我推返起佢個post

知道，唔好推